點解冇人講加泰隆尼亞獨立

因為唔知

岩岩google完

公投

香港搞公投實比啲廢老累死